會員#301328係成人台引導他人去感情台留下聯絡方式

我們在此提醒用戶小心保護個人資料，以免外洩。並於即日起禁止發表任何有關成人交友之主題或留言，包括「以任何形式」留下或引導他人留下任何聯絡方式 / 群組。

有冇絲打淫到要搵sp? (139)

#999 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推

講真係咪要bam左條淫西以警濕疣？

唔該哂連仔

再唔做野，樓豬就會真人出信做野。

搭單問連仔，汽車台有po叫人留tg，都係唔得？

我就中立嘅 但犯咗板規就應該接受懲罰

推 樓主做實事

bam佢啦

一定要永久bam

係，我每個星期日都幫佢手，知佢為人

呢啲臭閪導人留低個人資料 永久bam算益咗佢

你每個星期放一日都來幫手 算唔話得

過去戰鬥未？

如果連尼住唔做野，就證明佢收左錢放生

Bam未

推動。

反哥

你地和好咗？

嗰邊得返幾條弱智狗公

未，但幫你推po

点睇反哥條咸家祥 po你J圖

過左去就算。

人地扑野關人撚事咩

推。

老鳳中衲但認同

犯法就係犯法

[Tg] 放低TG就會有人搵? (100)

連仔做野未

得成人台唔留得

連狗輕度弱智
係成人台留tg會外洩個人資料 係其他台就唔會

連仔唔執法？

連仔好波

Ban咗？

娃妹唔見咗

連仔好波 唔反連了(1個月)

連帝好波